又話全城罷用，做乜變左笑鳩廢老唔識用

我唔用就唔可以笑人唔識用？

平行時空？

笑鳩人用，同笑鳩人唔識用，你有咩問題

唔識用=加入唔用戰線 樓主係咪想咁講

你唔笑 佢地就唔用啦咩

你知連登好多人帶風向

對家都識上 連登